搵唔到任何形容詞去形容柒婆有幾柒 - 細良

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

新詞：
林鄭
形容人柒到一個點，用語言同邏輯冇辦法理解。

例句：
阿邊個邊個份人真係好林鄭。伙記唔該叉雞飯呀屌你老母！

======
有媒體爆料，中共收買香港警隊用了三招：
一，許諾警察，如濫暴時出了岔子，中共幫他們打官司；
二，許諾至少50萬安家費；
三，許諾警察，即使離職，中資機構也會錄用他們；
想想中國退伍軍人的遭遇(上訪就挨鐵拳克扣，退休金，不安排工作)
就知道上面三條都是忽悠！